【立會要初選 「三不投」聯署】

聯署facebook專頁：

聯署Link：

都on9,而家想起大台？

有興趣睇下上年區選有大白田西區無初選，最後兩個自己友點互而死。

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利 - 分享自 LIHKG 討論區

初選，絕對有必要。唔係大台，係點樣最有效運用選票！

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！你唔拎立會點用權力及特權條例？

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

實在係句句都入心入肺
完全同意！

我地要35+！我地要初選！

Signed

Facebook比 5毛檢舉左 撐...
到底邊班人搞初選...

Facebook比五毛檢舉左？

搞初選睇黎都應該係戴燿廷同區諾軒

感謝！！

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

民陣做支援會唔會好d

唔知會唔會有利益衝突
岑子杰據聞會參選
連民主動力都可能有類似問題
趙家賢都傳有興趣選

戴耀廷唔會選
區諾軒之後去讀博士
算係最無利益衝突

十萬人承諾不投反初選參選人

留名

推

見有就想問下 我幫親戚係網上填 係咪要交埋地址證明 (我記得我早5 6年填唔洗 係咪驚種票??) 係咪仲要簽埋份同住者聲明書? 都係簽完SCAN左再SEND EMAIL?

贊成

議會已經無內鬥既本錢，有過半數議席先真正制止到惡法惡政，睇下內會例子就知